［無解的叫春］痴線，點解可以做到全民（惟限女）皆有仔

靚既醜既一般既
高既矮既肥既瘦既；富既窮既叻既蠢既
一個二個都有仔
而家識啲新既女仔 都有啲廢事問人有無男朋友
因為個答案幾乎一定係有
有啲我無興趣既女 都同我講佢有仔 呢啲算唔關我事
但有興趣果啲全部有仔
我又唔係只識靚女 其實我睇上眼果啲都只係稱得上順眼
但都無一幸免有仔
但我啲男性朋友朋友又不少無女
唉 做女真係easy好多

一係有男仔同時跟好多個女仔拍拖
一係你識嘅男仔嘅質素below average
所以你身邊女性朋友有拖拍嘅比率先高過男性咁多

唉 肥西都有仔 分分鐘仲有幾隻兵洗tim呀陰公